(超級準)想買料既入一入嚟 上樓不是夢

醒未啊仆街？有料仲洗問你攞錢啊

如果你地想買料停一停，諗一諗

一個有料既人會唔會貪你一萬幾千？醒下啦

將買料既錢留返去同屋企人飲茶好過啦

唔好再信乜野收費，要pm先有料，要幫佢宣傳先有毒料既人

坊間有好多交流群係唔收錢
坊間有好多交流群係唔收錢
坊間有好多交流群係唔收錢
坊間有好多交流群係唔收錢

我牛屎佬打擊賣料同時創立左 4000人賭波gp
入面無人賣料 無人宣傳 無人事後飛

高手雲集，重點係免費啊

G持